早幾日我ex搵返我

嗰種感覺好奇妙
無諗過可以同到佢好似普通朋友咁傾返偈
係終於可以唔尷尬 唔再挽留求復合
以前以為自己無可能放得低佢
但時間同埋其他女仔嘅出現 就令我漸漸忘記同佢嘅回憶

喺同佢散咗呢段時間 我哋大家都有兩段新戀情
不過都係拍得唔耐 當中間唔中都會傾吓偈問候吓對方 但佢都係hea hea哋覆我

最近佢搵返我 我見到個通告彈出嚟
坦白講個心唔舒服咗一陣 因為我諗住同佢做最熟悉的陌生人就算
以前成日煩佢 煩到都覺得自己好撚煩
直到聽到佢話佢ex好錫佢 我先無再搵佢
點知佢哋最後都係分手收場 亦都無諗過佢會話我聽

前晚我諗通咗 其實我份人係同我做好朋友好過做戀人
咁樣同佢得閒笑吓對方咁傾偈 對我嚟講已經好難得
可能佢係我人生入面 第一個令我感受到咩叫愛嘅女仔

打完成篇嘢睇返都1999 唔知想表達啲咩 純粹有感而發

幾好

有ex
又話A0

嘉嘉 我又叫春啦

有得揀我都想A0

浮浮你又撚返起ex?

傻啦
A0先溝唔到女

唔好再講

我寧願保留住嗰種對女仔怕怕羞羞嘅心情

講我聽

含返我就夠

含到𠽌𠽌聲

諗起都扯

仆街我認真叫春post 又畀你含返破壞晒我個post

咁你今晚要破壞返我後面

你主場呀嘛感情台

網戀

咩事

浮狗先係

臭嘅唔要

我有個ex都揾反我 不過佢好撚煩

我都想我ex搵番我，可惜無可能

Who 無聽你提過

分得唔開心？